Benz C class 2021大改款

有冇師兄知大概幾時出同幾錢

2021

有聽過sales話2021年尾
估計sales係想水鳩人買2020款尾

屌 7 主題

小改款咋wo
剩係燈位唔同左樣

係咪冇coupe

2021係大改款
W206代

有傳話停c coupe and e coupe
用一款CLE 玩哂
CLE 有2 door coupe, 4 door coupe

唔係掛
Cle 都2door
搞搞新意思

同cla有咩分別

我入到嚟..

現款賣緊42.9
定等下年改款先買好

呢個時間點出16 c43抵到爛

而家benz a-s架架一樣樣

滿足班窮撚嘅欲望

以前分得好明顯, 一睇就知, 呢家真係

預計幾錢

W205仲好睇過W206

Amg完應該同a e一撚樣

+1
下款再係咁我唔會再追benz
內外都一樣，無系列特色

benz 有個車款叫CLS
係CLA 既origin
hemingway 淨係識CLA250 AMG?

W205 C63s coupe 個價快啲跌啦

CLS keep到極長車身 內籠又有老闆味
C同E設計上都似 諗唔到可以點突破

唔好玩啦 audi A3 A4 A6 BMW3 4 5
同brand都唔同樣啦
C E S 呢兩代外型九成似

amg gts咁個頭

W205 facelift個amg包圍好靚,好滿意

同問 Benz SUV 幾時轉大款?

2021 個頭成部 a class咁。。。。

有價單未

咁睇法CLS都唔會再有

改完就唔係賣呢口價，頭水起碼預多80k

都未出

我估49.9

CLS係e class platform 用s class 理念做既4 door coupe
Benz唔係要突破 而係搞返掂佢覺得fucked up左既product line which seems to me it’s more fucked up now

太型都會depreciate 掛
睇下w204 c63 coupe

唔撚好再用CLA同CLS比啦，無得好比
cls 本身個coupe比例好靚，車頭長
cla側面睇就又短又寒酸，頭尾1:1又短，成隻龜咁
正常人都買C仔，真係唔明點解用C仔的錢買架入門垃圾

轉色？

講得好！我真係咁諗！

cla 改到45個樣都唔差呀

點改都係7

成隻龜咁好似

Amg C63最型係W204 線條突出好多

Benz 新一代d design 真係不敢恭維

即係連自己風格都無埋，隨波逐流

新CLA明顯地冇上一代咁好賣喺街好少見人揸